---
title: Design Challenge 6A - Reflectie
date: 2019-04-08
---

# Over het kwartaal
Afgelopen kwartaal heb ik als heel prettig ervaren! Ik ben blij met mijn nieuwe team, want we kunnen wat mij betreft heel goed samenwerken. We hadden het even lastig tijdens de fase onderzoeken. We deden te lang over het voorbereiden van de fieldresearch, waardoor we gingen achterlopen. Uiteindelijk hebben we deze achterstand wel weer kunnen inhalen, dus nu zijn we weer helemaal bij. Wel merk ik dat ik nog wat gebrek aan kennis heb over Artificial Intelligence, omdat ik met mijn team de concepten nog niet goed hadden uitgewerkt op basis van Aritificial Intelligence.Ik merk aan mijzelf dat ik soms nog steeds onzeker ben over mijn visuals, daarom wil ik zelfstandiger gaan werken aan mijn visuals. Ik heb dit al geprobeerd tijdens het maken van mijn CV, door niet constant feedback te vragen. Hierbij heb ik op het eind wel gevraagd wat mensen vonden van mijn CV en daar konden de meningen soms wat over verschillen. Maar ik probeer me niet teveel aan te trekken van iedereen zijn mening, ik zal nooit dingen kunnen maken die voor iedereen pe

# Leerdoelen voor het team
- Sneller beginnen aan deadlines.- Meer te weten komen over Artificial Intelligence.
- Minder kritisch zijn op bepaalde beroepsproducten: weten wanneer het goed is.

# Leerdoelen voor mij
- Zelfstandiger leren werken op het gebied van visuals.
- Uit comfortzone komen.
